Smt2月到期，電話打黎話加價，sale入

本身呢個

SmarTone:-多謝選用倍貼心智能手機計劃，18個月合約期內月費$118 (原價月費$148，每月回贈$30)，另須繳付每月$18行政費。合約期內首3GB數據用量將不高於42Mbps 。當每月本地數據用量達到3GB 數據服務仍可繼續 ，唯將不高於384kbps，而通話分鐘為2000分鐘。有關其他服務內容、收費及合約條款（T&C-T242）詳情， 內「我的賬戶 」查閱 。

而家話5gb, 21Mbps,$156, 有冇平d既plan
Thx..